<Document>
  # Procedimentos de Implantação
  A Segurança e o Comando podem exigir a implantação de um dispositivo de Proteção Mental, dispositivo de Rastreamento ou outro dispositivo legalmente fabricado na delegacia
  ou fornecido pela NanoTrasen, sob certas circunstâncias e seguindo estas diretrizes.
  
  ## Regras de Implantação
  A implantação segue diversas regras e deve ser realizada quando necessário em caso de emergência ou quando razoavelmente considerado o melhor resultado:
  - Qualquer prisioneiro sob custódia pode ser submetido a procedimentos de implantação ou remoção de implante, desde que seja razoável.
  - O processo de adição de um implante não deve prolongar a pena do detento, o que significa que você não pode mantê-lo preso por mais tempo para administrar
  o implante, a menos que seja indicado o contrário.
  - Um ex-detento pode ser solicitado a se submeter à implantação posteriormente, caso se enquadre nas circunstâncias durante seu confinamento,
  e deve obedecer.
  - A implantação é obrigatória, de acordo com o POP, para funcionários que estão sendo promovidos a um cargo de Chefe de Gabinete.
  
  ## Circunstâncias Especiais
  Os itens a seguir foram listados como circunstâncias especiais; qualquer coisa que não esteja nesta lista ainda pode ser aplicada, desde que haja o devido contexto legal:
  - Um prisioneiro ainda pode receber procedimentos de implantação sem atender às circunstâncias, desde que dê seu consentimento, de forma clara.
  - [color=#a4885c]Implantes de Rastreamento:[/color] Rastreadores podem ser aplicados a qualquer suspeito que tenha sido condenado por um crime violento.
  - [color=#a4885c]Escudos Mentais:[/color] Escudos podem ser administrados a qualquer detento que tenha sido claramente controlado mentalmente, perdido o controle de si mesmo,
  ou um suspeito acusado de controle ilegal.
  - Ao contrário da implantação padrão, você pode manter um prisioneiro preso até terminar de emitir Escudos Mentais, desde que isso seja feito em tempo hábil.
  - Se um suspeito se recusar a cooperar ou o implante não funcionar, ele poderá ser acusado de Recusa de Escudo Mental.

</Document>
