<Document>
  # Procedimentos da Lei Espacial
  Existem muitos procedimentos da Lei Espacial, tais como diretrizes e decisões que devem ser seguidos por aqueles que a defendem e por aqueles que a aplicam.
  Eles são descritos em suas seções individuais abaixo e em entradas individuais que se aprofundam mais.
  
  ## Tratamento de Prisioneiros e Sentenças
  As sentenças são aplicadas em vários níveis. Existem várias decisões sobre como as sentenças devem ser aplicadas, quem deve aplicá-las e como o pessoal da estação
  pode influenciar as questões de sentença (como Advogados discutindo melhores horários e argumentando a favor/contra seus clientes).
  - O Magistrado, o Chefe de Segurança, o Diretor e o Capitão são os únicos funcionários que devem aplicar sentenças, se constarem no Manifesto da Tripulação.
  - Do ponto de vista das regras do servidor, espera-se que os Oficiais de Segurança sejam obrigados a aplicar sentenças inferiores a
  [color=#EB2D3A][bold]10 minutos[/bold][/color], a menos que a Lei Espacial os force a serem julgados e/ou confinados permanentemente (por terem acusações mais graves).
  
  - Desenvolvendo o ponto anterior, agentes de segurança que impõem penas mais altas de forma maliciosa devem ser controlados por aqueles que podem sentenciar criminosos;
  no entanto, isso não significa que a fixação maliciosa de penas altas constantemente ficará impune.
  
  Além disso, existem regras sobre como os presos devem ser tratados, independentemente de estarem em prisão permanente ou temporária.
  - Os presos devem ser mantidos vivos e receber tratamento médico, se necessário.
  - Os presos devem ser desalgemados, a menos que estejam tentando múltiplas fugas e/ou sendo hostis a outros ou a si mesmos.
  - Mais informações podem ser encontradas na entrada listada abaixo.

  Essas decisões são mais bem elaboradas nas seguintes entradas:
  - [textlink="Tratamento de Prisioneiros" link="Treatment SpaceLaw"]
  - [textlink="Sentença" link="Sentencing SpaceLaw"]

  ## Busca e Apreensão, Implantação e Remoção de Implantes
  A busca e apreensão de bens só podem ser realizadas em Níveis de Alerta apropriados, conforme definido no Procedimento Operacional Padrão (POP).
  Mais detalhes são apresentados na seguinte entrada:
  - [textlink="Busca e Apreensão" link="Searching SpaceLaw"]

  Implantação e Remoção de Implantes são dois procedimentos relacionados que possuem suas próprias entradas, mas não são mutuamente exclusivos.
  A implantação pode ser realizada por diversos motivos, conforme definido na entrada da Lei Espacial, juntamente com a remoção de implantes por diversos
  motivos também. Essas entradas podem ser encontradas abaixo:
  - [textlink="Implantação" link="Implantation SpaceLaw"]
  - [textlink="Remoção de Implante" link="ImplantRemoval SpaceLaw"]

</Document>
