<Document>
  # Lei Espacial
  A NanoTrasen exigiu que todas as estações sob sua corporação seguissem a abreviada Lei Espacial. A Lei Espacial é usada para lidar com funcionários da estação, visitantes autorizados e pode ser usada contra agentes inimigos.

  Normalmente, essas leis não se aplicam a invasores estrangeiros, como inimigos da estação (Operativos Nucleares, Ninjas, Magos),
  pessoal comprometido (Changelings, Zumbis) e robôs (Ciborgues, IA da Estação).
  - Isso, no entanto, [negrito]não é uma desculpa para abusar de Ciborgues e IA da Estação[/negrito].

  ## Crimes e Punições
  A Lei Espacial abrange diversas formas diferentes de crime, especialmente com modificadores para tais crimes quando há circunstâncias envolvendo
  o(s) crime(s) que podem levar ao aumento, diminuição ou anulação/expurgo total dos crimes do registro de um indivíduo.
  A tabela de crimes, as categorias de crimes e os modificadores podem ser encontrados abaixo:
  - [textlink="Gráfico de Crimes" link="SpaceLaw CrimeChart"]
  - [textlink="Categorias de Crimes" link="SpaceLaw Categories"]
  - [textlink="Modificadores" link="SpaceLaw Modifiers"]

  ## Decisões Judiciais
  Decisões Judiciais são Emendas à Lei Espacial que foram esclarecidas fora dos Adendos à Lei Espacial NanoTrasen. Elas são consideradas uma
  extensão da Lei Espacial e [negrito]também devem ser seguidas[/negrito].
  - [itálico]Decisões Judiciais são consideradas leis de extensão que também são aplicadas. O não cumprimento delas não é diferente de violar a Lei Espacial e também será punido.[/itálico]
  - [textlink="Decisões Judiciais" link="SpaceLaw CourtRulings"]

  ## Julgamentos e Procedimentos de Julgamento
  Os julgamentos são realizados para decidir se um prisioneiro deve ser preso permanentemente ou quando um prisioneiro está pedindo para ser liberado do sistema de prisão permanente.
  Os julgamentos podem ser realizados por outros meios, mas os julgamentos que não se enquadram na Lei Espacial não são obrigados a seguir os procedimentos definidos no Direito Espacial. 

  Tudo relacionado aos julgamentos de Direito Espacial pode ser encontrado na entrada listada abaixo:
  - [textlink="Julgamentos e Procedimentos de Julgamentos" link="SpaceLaw Trials"]

  ## Procedimentos
  A Lei Espacial descreve diversos procedimentos que devem ser seguidos. Alguns desses procedimentos incluem como funciona a Sentença, como os Prisioneiros devem ser
  Tratados e como funcionam a Implantação e a Busca. Estes procedimentos podem ser encontrados com mais detalhes abaixo:
  - [textlink="Procedures" link="SpaceLaw Procedures"]

  ## Itens Restritos - Contrabando
  Existem várias categorias para Itens Restritos, também conhecidos como Contrabando. Recomenda-se que você as revise com frequência para garantir que
  esteja atualizado com as informações mais recentes sobre contrabando e itens restritos.
  Alguns itens são restritos por departamento, enquanto outros são restritos por nível de autoridade, como Somente Segurança,
  Somente Comando e Somente Comando Central. Mais informações podem ser encontradas aqui:
  - [textlink="Itens restritos" link="SpaceLaw Contraband"]

  ## Emendas e Exceções
  A Lei Espacial pode ser alterada ou anulada em circunstâncias específicas:
    - Situações de emergência: O comando/equipe de dignitários pode implementar medidas temporárias para restaurar a ordem.
    - Substituições do Comando Central: As diretivas do Comando Central substituem a Lei Espacial quando aplicável.
    - Poder Executivo: O Capitão e os Chefes de Departamento têm autoridade limitada para interpretar e aplicar leis com base no contexto.

</Document>
