<Document>
  # Substâncias Restritas - Contrabando
  Abaixo está a lista de substâncias e seus respectivos Departamentos autorizados a armazená-las, quando necessário.
  - [bold]Observação[/bold]: as substâncias não são consideradas contrabando em pequenas doses recreativas, a menos que sejam venenosas.

  ## Substâncias (Ilegais) Sem Categoria
  Essas substâncias são consideradas ilegais e devem ser trancadas quando descobertas. Não é permitido produzi-las, exceto em cenários de defesa da estação
  com o único propósito de defesa contra invasores estrangeiros, e somente com a permissão do Comando, especificamente do Capitão
  ou Chefe de Segurança, e em conjunto com o Oficial Médico Chefe.
  - [color=#cb0000]\[Ninguém\][/color] Substâncias que alteram a percepção, induzem alucinações ou afetam a estabilidade mental.
  - [color=#cb0000]\[Ninguém\][/color] Qualquer composto químico classificado como experimental ou restrito pela política da NanoTrasen.
  - Quaisquer substâncias associadas à atividade de cultistas também estão sujeitas à negação.

  ## Substâncias Categorizadas (Semilegais)
  Essas substâncias são consideradas legais e podem ser fornecidas a outros funcionários com discrição. As substâncias que são
  [bold]considerados recreativos podem ser realizados[/bold], em pequenas capacidades, são permitidos [italic],desde que não sejam usados de forma maliciosa[/italic].
  - [color=#cb0000]\[Químicos/Epistêmicos\][/color] Inclui qualquer composto capaz de causar combustão, explosão ou produção térmica significativa.
  \[Exceto combustível de soldagem armazenado em recipientes aprovados ou soldadores para uso em manutenção.\]
  - [color=#cb0000]\[Epistêmicos\][/color] Substâncias que prejudicam ou matam diretamente organismos biológicos.
  \[Exemplos incluem toxinas químicas usadas em pesquisas ou testes de risco biológico.\]
  - [color=#cb0000]\[Médicos\][/color] Inclui substâncias projetadas para prejudicar a função cognitiva, induzir paralisia ou suprimir a atividade neural.
  \[Autorizado para uso por equipe médica apenas em doses controladas para fins terapêuticos.\]
  - [color=#cb0000]\[Médicos\][/color] Substâncias que melhoram o desempenho físico ou mental, aumentam a energia ou reduzem a fadiga.
  \[Restrito ao uso médico ou pesquisa aprovada por pessoal médico.\]
  - [color=#cb0000]\[Epistêmicos\][/color] Inclui Toxina MindBreak, produtos químicos usados ​​para lidar com psiônicos e quaisquer produtos químicos que estejam prontamente
  disponíveis para a equipe Epistêmica ao entrar em turno (itens de equipamento). \[Estes são obrigatórios devido aos Controles Psiônicos.\]

</Document>
