<Document>
  # Armas Restritas - Contrabando
  Muitas armas são restritas à Segurança e Comando, mas algumas armas são permitidas para fins de trabalho, sejam elas letais ou não letais,
  mas devem ser manuseadas apenas por esses trabalhos/departamentos nesses casos.

  ## Sem categoria Armas (Ilegais)
  Essas armas são ilegais em todos os aspectos e são permitidas apenas para defesa contra invasores estrangeiros. Depois disso, devem ser entregues à segurança
  ou consideradas crime. Permissões podem ser concedidas apenas para [bold]Armas Improvisadas[/bold].
  - [color=#cb0000]\[Ninguém\][/color] Armas de fogo sem licença, armas de fogo que não são manuseadas pela NanoTrasen ou atribuídas pela Segurança/Comando com permissão.
  - [color=#cb0000]\[Ninguém\][/color] Armas exóticas (ex.: espadas de energia), armas que não são fornecidas pela NanoTrasen.
  - [color=#cb0000]\[Ninguém\][/color] Armas improvisadas (ex.: tacos de beisebol, ferramentas de cano). Armas que não devem ser permitidas sem permissão.
  - [color=#cb0000]\[Ninguém\][/color] Implantes letais, implantes cujo uso não é permitido pela NanoTrasen.
  - [color=#cb0000]\[Ninguém\][/color] Outras armas letais não listadas acima, abrangente.

  ## Armas Categorizadas (Semilegais)
  Estas armas são ilegais quando usadas fora do respectivo trabalho/departamento, mas recomenda-se discrição ao tomar decisões sobre elas.
  - [color=#cb0000]\[Segurança\][/color] Armas de fogo letais (exceto armas sem identificação e ferramentas especiais, como aceleradores protocinéticos).
  - [color=#cb0000]\[Segurança/Salvamento\][/color] Ferramentas especiais de mineração, como aceleradores protocinéticos, glaives, adagas e trituradores.
  \[O salvamento deve usar essas ferramentas fora da estação ou apenas em operações autorizadas, como autodefesa.\]
  - [color=#cb0000]\[Segurança/Comando\][/color] Armas antigas aprovadas pelo comando (por exemplo, pistola laser antiga).
  - [color=#cb0000]\[Barman\][/color] Armas de fogo civis, limitadas apenas a munição não letal.
  - Armas com autorização são permitidas para uso por qualquer funcionário, desde que autorizadas pelo Chefe de Segurança e/ou Capitão. Estas armas são permitidas apenas mediante justificativa válida,
  e o Pessoal de Comando não deve distribuí-las sem justificativa.

</Document>
