<Document>
  # Agressão e Homicídio Culposo (H)
  Agressão varia de uma simples Perturbação até Homicídio Culposo, Assassinato e Homicídio em Massa.
  A [bold][color=#dac471]diferença principal[/color][/bold] está no grau da agressão/homicídio e como ela ocorreu.
  
  ## Perturbação e Agressão
  Brigas simples, causar problemas a terceiros, assédio e coisas do tipo podem se resumir a uma [bold]Perturbação[/bold] e devem ser advertidas.
  Se houver um momento de contato direto e as pessoas se machucarem, mas apenas ferimentos leves e fáceis de tratar, isso seria [bold]Agressão[/bold].
  - A diferença entre uma acusação de Perturbação e uma acusação de Agressão é se foi contato direto ou não e se houve violência.
  - Perturbações: A palavra-chave para tripulantes desagradáveis.
  Abrange coisas como nudez pública, insultos desnecessários, obstrução de autoridades e incitação ao crime ou à violência.
  Geralmente abrange coisas que não são explicitamente ilegais.
  
  ## Agressão com Agravo
  A diferença entre Agressão e Agressão com Agravo é a intenção de causar dano grave a ponto de se aproximar (ou atingir) um estado crítico de lesão.
  - Tomar atitude física contra uma pessoa com a intenção de causar dano grave, mas não matar. Agredir alguém a ponto de ela agredir ou ter a intenção de atingir esse objetivo.
  
  ## Homicídio Culposo e Assassinato
  A diferença entre Homicídio Culposo e Assassinato é a intenção. O indivíduo matou alguém acidentalmente (como em fogo cruzado) ou matou a pessoa com a intenção de tirar a própria vida?
  - Homicídio Culposo: Matar alguém involuntariamente por meio de ações negligentes, mas não maliciosas. Assassinato seria o fim proposital da vida de alguém.
  
  ## Homicídio Primário/Massivo
  Homicídio Primário/Massivo é uma acusação abrangente para dois casos separados. Se o suspeito matou três (3) ou mais pessoas, é considerado [bold]Homicídio em Massa[/bold];
  no entanto, se o suspeito matou pelo menos uma pessoa e depois passou por todo o processo de desmembramento e/ou tomou medidas para impedir sua reanimação,
  seria [bold]Homicídio Primário[/bold].
  - Homicídio Primário: Cometer o ato de homicídio, com clara intenção de matar, e com clara intenção ou ter tomado medidas materiais para impedir a reanimação da vítima.
  - Homicídio em Massa: Cometer múltiplos homicídios em massa, visando três (3) ou mais pessoas.

</Document>
