<Document>
  # Posse de Contrabando (C)
  A Posse de Contrabando se apresenta em diversas formas e níveis de gravidade. Elas são descritas com mais detalhes abaixo.
  - O contrabando se apresenta em diversas formas, mas é generalizado como itens, equipamentos e/ou materiais que não são aprovados para uso em Estações NanoTrasen.
  Esses itens incluem, entre outros: Itens produzidos pelo Sindicato, pelo Mago, pela Natureza Cultista, por Hereges, por Changelings, por Agentes Nucleares e outros.
  
  ## Contrabando Menor
  O contrabando menor se estende a itens que não representam grande ameaça à vida, como dispositivos de implante, drogas do Sindicato, livros de magia não letais e outros.
  - Isso inclui equipamentos que normalmente não seriam acessíveis a nenhuma tripulação na estação, incluindo equipamentos que normalmente não são acessíveis a membros da tripulação
  que não estejam em Segurança/Comando (como ter armadura e globos de combate ou botas de cano alto como pessoal não pertencente à Segurança).
  
  - Itens classificados como contrabando menor não são letais e não podem ser usados ​​para fins letais.
  
  ## Contrabando Maior
  O contrabando maior se estende a itens que podem representar uma ameaça à vida, causar danos à estação (em massa), como armas, armaduras/trajes rígidos avançados, explosões e muito mais.
  - Isso inclui equipamentos que representam uma ameaça à vida na estação e que normalmente não seriam acessíveis a ninguém na estação, exceto à Segurança/Comando.
  Funcionários da estação que possuam equipamentos normalmente encontrados no Arsenal/Cofre com capacidades letais ou tecnologia poderosa (como Lecters e Trajes Antimotim)
  seriam considerados contrabando maior, já que o pessoal regular da estação não tem acesso a eles.
  - Qualquer coisa relacionada a Agentes Nucleares também seria considerada contrabando maior.
  
  ## Contrabando Corporativo
  O contrabando Corporativo é o contrabando explicitamente relacionado a segredos corporativos, como caixas-pretas e similares. Trata-se de contrabando considerado propriedade
  da NanoTrasen e/ou de outras Corporações que trabalham com a NanoTrasen, como segredos empresariais que podem ser recuperados de estações danificadas ou ruínas.
  - Contrabando Corporativo refere-se explicitamente a: Possuir documentação secreta ou dispositivos de armazenamento de dados de alta densidade e resistentes a violações (Caixas Pretas) de
  qualquer organização sem autorização da Nanotrasen.
  - Qualquer outro item relacionado a esta acusação são explicitamente materiais como [bold]Dispositivos de Fissão Nuclear[/bold] e
  [bold]Discos de Autorização Nuclear[/bold] para tais dispositivos.

</Document>
