<Document>
  # Agentes Hostis (AH)
  Agentes Hostis se estende a quaisquer indivíduos ou equipes de indivíduos antagônicos que representem uma ameaça à estação e/ou à NanoTrasen como corporação.

  Esses indivíduos apresentam uma variedade de gravidades, assim como as acusações, portanto, você deve seguir esta seção para uma compreensão mais eficiente das sentenças.

  ## Agente Hostil
  Agentes Hostis são indivíduos confirmados com alianças com outra organização que trabalha contra a Estação e/ou a NanoTrasen. Isso inclui
  traidores e ladrões que trabalham para minar os esforços da NanoTrasen e seu pessoal a bordo desta estação.

  Esses indivíduos não devem ter cometido crimes hediondos, como assassinato ou sabotagem em massa, para serem acusados ​​disso. Se eles cometeram
  tais crimes, eles devem ser acusados ​​de Atividade Hostil.
  - Traidores e Ladrões do Sindicato devem ser acusados ​​disso se não tiverem cometido outros crimes que resultaram em mortes e/ou
  falta de funcionalidade para determinados trabalhos/departamentos.

  - Isso também se estende à tentativa de recrutar outros, como: Agir conscientemente como recrutador, representante, mensageiro, aliado,
  benfeitor ou outro associado de uma corporação inimiga.

  ## Atividade Hostil
  Ser um Agente Hostil (ou funcionário da estação, em alguns casos) que está representando grandes perigos para a estação; seja sabotagem, assassinatos, roubo em massa
  e/ou mais, esta é geralmente a acusação associada a tais casos. Isso também pode se estender a qualquer funcionário que impeça a intenção da Segurança de
  prender um criminoso, isolando uma área crítica (como cofre, enfermaria, ponte, etc.) e outras atividades que seriam uma falha grave para a Estação.
  - A Atividade Hostil deve ser imputada a inimigos da estação que tenham sido confirmados como tendo cometido vários crimes contra a estação,
  além de seus objetivos de cometer tais crimes.
  - Isso não se limita exclusivamente a Agentes Hostis, mas deve ser a próxima acusação para Agentes Hostis que se enquadram nesta categoria.

  ## Inimigo da Estação
  Inimigo da Estação é uma acusação grande e muito severa para infligir a alguém. Você deve pensar na postura deles em relação à NanoTrasen e à Estação
  antes de emitir uma acusação como essa contra qualquer funcionário. Isso os lista como uma ameaça garantida que deve ser eliminada, seja por
  aprisionamento permanente com supervisão ou execução.

  Um "Inimigo da Estação" deve ser poderoso o suficiente para ser uma ameaça massiva à estação. Embora Traidores do Sindicato não sejam classificados como tal, eles
  [bold]não estão isentos[/bold] dessa acusação se adquirirem poder suficiente para serem considerados uma ameaça massiva à estação (como um indivíduo com DAGD).

  Qualquer pessoa rotulada como "Inimigo da Estação" deve ser julgada em tribunal por aprisionamento permanente com capacidade de se defender, se for capturada sem
  abate letal ou representar uma ameaça ativa.

  - Ser membro de qualquer uma das seguintes organizações que conspirem claramente para a destruição da estação ou danos em massa ao seu pessoal, como
  Operativos Nucleares, Magos, Piratas Espaciais, Hereges, Cultistas, Changelings, etc.
</Document>
