<Document>
  # Negligência (N)
  A negligência apresenta vários níveis de gravidade e pode até mesmo se estender à morte ou morte em massa da estação, conforme sua classificação.
  Isso será explicado mais detalhadamente abaixo.
  
  ## Negligência, Leve e Maior
  A diferença entre Negligência Leve e Negligência Maior é o nível de ameaça que ela impôs a alguém ou a várias pessoas.
  Isso se refere principalmente ao quão afetado um indivíduo foi pela negligência.
  
  Deixou alguém gravemente ferido (mas não crítico)? Então seria Negligência Maior.
  
  Se apenas causou dano e foi facilmente corrigido, não deixando alguém gravemente ferido, mas também potencialmente tendo ido tão longe?
  Então seria apenas Negligência Menor.
  - Negligência Maior é classificada como: Ser negligente em seu dever a ponto de causar dano a vários indivíduos,
  a um departamento ou a uma propriedade, o que leva diretamente a um ferimento grave em outra pessoa que requer tratamento médico de emergência.
  
  Mais algumas notas são mostradas abaixo, para uma análise de como a Negligência pode, e deve, ser classificada.
  - Negligência Leve seria algo como: Esta é a acusação para o médico que acidentalmente injeta ácido pentético em um líquido,
  ou um cientista que acidentalmente inunda toxinas com CO2 ou N2O em temperatura ambiente.
  - Um Técnico Atmosférico que bagunça a câmara de descompressão e libera uma câmara de combustão no TEG não seria considerado Maior até que matasse e
  ferisse outras pessoas antes de ser corrigido.
  
  ## Abandono
  Abandono é o abandono intencional de uma posição ou trabalho que causa um perigo, como um Técnico Atmosférico que sai
  ignorando o uso de um holofan e deixando uma inundação de plasma se espalhar por um corredor e se recusando a resolver o problema.
  - Abandono é especificamente classificado como: Abandonar intencionalmente uma obrigação crítica para a operação contínua da estação.
  
  ## Homicídio culposo e Terror Biológico
  Homicídio culposo e Terror Biológico estão ligados à negligência que causa morte total ou em massa a uma estação. O Terror Biológico concentra-se principalmente
  na liberação de um reagente que causa a propagação de um vírus prejudicial à estação.
  - Homicídio culposo é o mesmo que listado em Agressão: Matar alguém involuntariamente por meio de ações negligentes, mas não maliciosas.
  - Terror Biológico é: Liberar, causar ou de outra forma fazer com que a estação seja afetada por uma doença, planta
  ou outra forma biológica que possa se espalhar sem restrições e/ou causar danos físicos graves.

</Document>
