<Document>
  # Psiônicos (PS)
  Existem diversas regulamentações sobre Psiônicos, com diferentes graus de severidade e diferentes efeitos dentro das severidades. Isso os agrupará
  em uma categoria mais fácil de entender para cada seção deste agrupamento, a fim de consolidar o tamanho desta entrada.

  ## Psiônicos Não Denunciados e Mentiras
  Psiônicos Não Denunciados se estende à intenção deliberada de não denunciar seus Psiônicos e ser pego com habilidades psiônicas, enquanto Mentir
  Sobre Psiônicos se estende a mentir intencionalmente para uma Autoridade Psiônica (como Mistagogo, Louva-a-Deus e Catalogador), Oficial de Segurança e/ou
  um Membro do Comando sobre suas Habilidades Psiônicas.
  - Psiônicos Não Denunciados e Mentiras sobre Psiônicos relacionados a esconder deliberadamente suas Habilidades Psiônicas. Mentir é fazer isso intencionalmente
  enquanto não denunciar não é necessariamente mentir, a menos que haja uma tentativa de enganar um indivíduo sobre capacidades psiônicas.

  ## Quebra Mental
  Quebra Mental é abordado antes do Mau Uso Psiônico devido à gravidade de sua acusação e à importância de reconhecê-lo como um crime.
  Quebrar a mente de um indivíduo sem consentimento e sem a devida justiça (como altos níveis de vislumbre e o indivíduo está usando seus poderes
  incorretamente para aumentar o vislumbre ou prejudicar outros).
  - Livrar um sofonte psiônico de seus poderes de forma ilegal e maliciosa.

  # Mau Uso de Psiônicos
  O Mau Uso Psiônico Malicioso/Não Intencional apresenta muitas formas de gravidade, e geralmente se estende à [itálico]quão grave[/itálico] é o uso indevido.
  Isso é dividido em três níveis de gravidade, que variam do uso indevido leve ao uso perigoso (que coloca a estação em perigo) de psiônicos.
  - Familiares e quaisquer outros resultados de Habilidades Psiônicas são de responsabilidade do Usuário Psiônico que os invocou/criou e devem ser
  atribuídos ao Usuário Psiônico se/quando causarem problemas para outros. A culpa é do Usuário Psiônico, e ele deve pagar o preço.

  ## Uso Indevido de Psiônicos
  O Uso Indevido de Psiônicos é atribuído ao uso intencional (ou não intencional) de psionismo de forma não letal ou não perigosa. Alguns exemplos são mostrados abaixo.
  - Exemplos incluem telepatia repetida, troca de mentes com formas de vida não sofontes muitas vezes e uso de psionismo de forma a gerar vislumbre excessivamente.

  ## Uso Malicioso de Psiônicos
  Uso Malicioso de Psiônicos é o uso de psionismo de forma a colocar outros em perigo, seguindo principalmente o seguinte raciocínio:
  Proíbe o uso prejudicial de psionismo, causando perigo, trauma ou alterações prejudiciais a outros ou à estação. Algumas observações adicionais são mostradas abaixo:
  - Indivíduos condenados sob esta lei devem usar capacete antipsiônico durante toda a duração da pena; removê-lo é semelhante a escapar da prisão.

  - Os sofontes acusados ​​sob esta sentença devem ser avaliados como potenciais candidatos para uso destrutivo ou sacrificial em casos de emergência de código branco.
  - Casos envolvendo o uso indevido de poderes psiônicos letais ou familiares se enquadram no Código 4XX e devem ser tratados como uma Infração Grave.

  <ColorBox>
    <Box HorizontalAlignment="Center" VerticalAlignment="Center">
      Exemplos incluem troca de mentes com formas de vida sofontes (criaturas sapientes/conscientes na estação) e colocá-las em perigo, invocar familiares deliberadamente e desconvocá-los para aumentar o brilho, causar perigos com habilidades que podem colocar a tripulação em perigo e muito mais.
    </Box>
  </ColorBox>

  ## Uso Perigoso de Poderes Psiônicos
  O Uso Perigoso de Poderes Psiônicos se enquadra na mesma categoria do Uso Malicioso de Poderes Psiônicos, mas com maior risco para a vida de tripulantes e outras formas de vida sophont,
  além de colocar a estação em perigo, assim como os níveis de Sabotagem. Essa severidade se estende a matar acidentalmente/intencionalmente alguém com habilidades psiônicas
  e/ou destruir a estação com habilidades psiônicas que coloquem a tripulação em perigo nesses casos.
  - Indivíduos condenados sob esta lei devem usar capacete antipsiônico durante toda a duração da pena; removê-lo equivale a escapar da prisão.
  - Sophonts acusados ​​sob esta sentença devem ser selecionados primeiro como candidatos para uso sacrificial em casos de emergência de código branco.
  - Casos envolvendo uso letal de poderes psiônicos de forma que causem vários assassinatos e/ou sabotagem em massa da estação devem ser sacrificados, independentemente
  do nível de alerta da estação.
  <ColorBox>
    <Box HorizontalAlignment="Center" VerticalAlignment="Center">
      Isso abrange principalmente casos de uso em que o uso indevido de psiônicos foi usado como arma contra a tripulação ou estação e causou danos massivos com o uso
      das habilidades psiônicas. Isso também, como mencionado acima, se estende a familiares não controlados que causam tais danos, mas isso pode ser defendido e depende
      da sentença dos oficiais sobre como o caso será tratado (já que nem todos os casos podem ser interrompidos, como os de invasores).
    </Box>
  </ColorBox>

</Document>
