<Document>
  # Vandalismo e Sabotagem (S)
  O vandalismo eventualmente leva à gravidade de Sabotagem e Sabotagem Massiva de Estação. Isso mostra a escalada dos níveis e como eles
  devem, idealmente, ser tratados ao sentenciar alguém com essa acusação.
  
  # Vandalismo Leve, Leve e Maior
  O vandalismo se divide em três categorias antes de ser submetido à categorização de Sabotagem e Grande Sabotagem. Estas são descritas em mais detalhes
  abaixo com notas.
  
  ## Vandalismo Leve
  Danificar intencionalmente ou danificar superficialmente propriedade pública ou privada.
  - Danos menores que podem ser reparados com limpador de ambientes ou outros danos apenas estéticos.
  
  ## Vandalismo Menor
  Danificar, destruir ou danificar permanentemente móveis, vendedores ou propriedade pessoal não essenciais.
  - Grandes quantidades de danos irreparáveis ​​devem ser acusadas de Vandalismo Maior. Danos à infraestrutura crítica podem ser uma forma de Sabotagem.
  
  ## Vandalismo Grave
  Destruir ou danificar móveis, vendedores ou bens pessoais não essenciais em uma mansão que não possam ser reparados.
  - Pintar todas as luzes de vermelho e destruir mesas no bar é divertido, mas torna difícil descobrir onde está o fogo,
  ou tomar um gole de chá educadamente.
  
  ## Sabotagem
  A sabotagem tem duas categorias: Sabotagem e Grande Sabotagem. A diferença entre elas é o quão perigoso o ambiente foi, a quantidade de
  estação danificada e quantas pessoas são afetadas pelos atos de sabotagem.
  - A sabotagem é classificada como: Destruir ativos ou recursos da estação críticos para os procedimentos normais ou de emergência da estação,
  ou fazer com que seções da estação se tornem inabitáveis.
  
  Sabotagem abrange principalmente: espaçamento de áreas, adulteração de alarmes de incêndio; canos; fiação;
  desativação dos emissores da Supermatéria e outros ativos gerais da estação. Isso também inclui construções não autorizadas.
  
  - Enquanto a Grande Sabotagem é classificada como: Destruir ou modificar ativos ou equipamentos da estação, sem os quais a estação pode entrar em colapso ou
  tornar-se inabitável.
  
  A Grande Sabotagem abrange principalmente: adulteração de registros da estação, delaminação proposital do SM,
  destruição do equipamento de armazenamento de energia do SMES, inundação de plasma ou superaquecimento do sistema de distribuição de ar (distro).
</Document>
