<Document>
  # Invasão de Propriedade Privada (I)
  Invasão de Propriedade Privada, também se referindo a Arrombamento e Invasão (que é inerentemente invasão de propriedade), é um crime com vários níveis, dependendo de onde o indivíduo
  invadiu e da segurança do local.
  
  ## Invasão de Propriedade Privada (Não Seguro)
  Invadir propriedades em locais não seguros, como departamentos aos quais você não tem acesso/permissão para entrar, é um crime menor que geralmente pode ser perdoado
  sem acusação, dependendo da gravidade de quaisquer crimes tangenciais cometidos.
  
  Isso é algo emitido com discrição e pode ser solicitado por membros do Departamento ou autoridades que desejam apresentar a acusação devido
  ao efeito que teve sobre eles.
  - Estar em uma área à qual uma pessoa não foi admitida propositalmente, não tem acesso
  ou foi solicitada a sair por alguém que tem acesso a essa área.
  
  ## Invasão de Segurança
  Invadir Áreas Seguras (principalmente áreas onde a Segurança tem acesso e outros não, mas esta definição não é explícita) é um crime que deve
  ser punido, mas pode ser atenuado para um crime menor se considerado como tal com discrição.
  
  As áreas que isso inclui tendem a ser Química, Atmosfera, Segurança (não incluindo Arsenal, que é o próximo nível de gravidade) e Geração de Anomalias.
  - Invadir uma área que pode causar ferimentos a si mesmo ou a outros. Isso também inclui áreas como segurança ou
  áreas de comando geral que não contêm itens ou consoles sensíveis.
  
  ## Invasão de Alta Segurança
  Invasão de Alta Segurança é invadir áreas limitadas apenas a Segurança e Comando com níveis mais altos de acesso.
  Esta é uma punição definitiva que não pode ser reduzida em circunstâncias normais.
  
  Isso inclui áreas como o Cofre, a Ponte, qualquer sala do Pessoal de Comando, Arsenal, Guarda, Ponte Permanente e qualquer área especificamente bloqueada
  para o Pessoal de Comando.
  - Invadir qualquer um dos seguintes locais sem permissão ou acesso apropriados: Áreas de comando, Escritórios pessoais, Armazenamento de armas, produção de armas,
  armazenamento de explosivos, produção de explosivos ou outras áreas de alta segurança.
</Document>
