<Document>
  # Acusações Criminais Não Agrupadas
  Os crimes a seguir não são agrupados e podem ser acumulados com outros sem a preocupação de conflitos de gravidade. Esses crimes são divididos em várias
  categorias de gravidade e não aumentam ou diminuem em gravidade, sem circunstâncias especiais e discrição.
  
  ## Vigilantismo
  Um indivíduo que participa da caça de um antagonista conhecido sem a permissão da Segurança/Comando é considerado um vigilante e deve ser acusado
  como tal.
  - "[itálico]Caça válida não é aceitável.[/itálico]"

  ## Desacato
  Desacato envolve: Impendir ou interferir com a segurança ou o Comando de qualquer maneira, seja por meio de palavras ou ações.
  - Isso inclui gritar ou insultar a segurança ou o Comando, ou qualquer outra forma de desacato.
  - Isso também inclui o uso de palavras ou ações que possam ser consideradas ofensivas ou ameaçadoras.
  
  ## Descumprimento
  Descumprimento é um termo amplo que se refere principalmente à recusa intencional de obedecer às ordens da Segurança (quando apropriado que elas deem
  tais ordens) e obedecer às ordens legais do Chefe de Gabinete de seu respectivo departamento.
  - Desobedecer conscientemente a uma ordem legal de um superior ou impedir a segurança de realizar seu trabalho.
  
  ## Sequestro/Roubo de Identidade
  Este é um termo ampliado para abranger múltiplos crimes e é [negrito]o único crime que pode se acumular[/negrito] ao realizar ambos os
  atos que define (ou seja, sequestrar alguém e, em seguida, buscar sua identidade).
  - Sequestro se enquadra em: Causar confinamento ilegal ou restrição de livre movimento de um ser intelectual contra sua vontade.
  Este ato pode envolver o uso de força, ameaças ou engano.
  - Roubo de Identidade se enquadra em: Buscar a identidade de outra pessoa como se fosse a sua e falsamente reivindicar a identidade dela para si mesmo. Isso inclui roubar
  um PDA/ID com a intenção de se passar pelo indivíduo. Isso não conta para esse crime se o PDA/ID não for usado para enganar outras pessoas sobre a identidade.
  
  ## Recusa de Proteção Mental
  Recusar a proteção mental quando for considerado necessário pelo Comando/Segurança (isso não inclui procedimentos de promoção. O indivíduo não deve
  ser promovido se recusar a receber proteção mental).
  - O indivíduo acusado disso pode solicitar um julgamento se desejar, mas deve permanecer permanentemente protegido caso se recuse a receber proteção mental
  quando necessário (por exemplo, se uma Revolução for confirmada).
  
  ## Espionagem
  Espionagem é considerada crime contra indivíduos que deliberadamente auxiliam os Coupês ou cometem outras formas de traição contra a NanoTrasen e/ou a Estação como um todo.
  - Trair intencionalmente informações críticas para inimigos da estação.
  - Dizer aos otários onde está o disco ou um localizador de pinos resultaria nisso. Observe que auxiliar antagonistas intencionalmente como um não-antagonista pode violar as regras do servidor.

</Document>
