<Document>
  # Procedimentos da Política de Julgamento
  A Política de Julgamento abrange os procedimentos seguidos ao realizar um julgamento por Prisão Permanente, Execuções ou Remoção de Acusações.
  
  ## Nomeação do Juiz
  O primeiro passo para criar o julgamento é a nomeação de um Juiz. O Magistrado é o juiz por omissão quando alguém está presente na delegacia e pode
  só ser destituído do cargo de Juiz se estiver envolvido no processo judicial ou se afastar e eleger outro indivíduo como juiz.
  - O Magistrado deve atuar como Juiz, a menos que esteja sendo julgado.
  - O Capitão deve atuar como Juiz se não houver Magistrado.
  - Um advogado deve atuar como Juiz se não houver Magistrado/Capitão que possa atuar como Juiz.
  
  ## Início do Julgamento
  Após o início do julgamento, os procedimentos são os seguintes:
  - O juiz inicia o julgamento quando estiver sentado e ambas as partes também estiverem sentadas.
  
  - A acusação apresenta as acusações, após o que o acusado tem a oportunidade de apresentar sua defesa.
  
  ## Processo de Julgamento
  Após a acusação e a defesa terem se manifestado, apresentado seus argumentos e apresentado as testemunhas necessárias (se o juiz permitir),
  o juiz deverá tomar uma decisão, considerando os argumentos apresentados.
  - O juiz deve decidir se a defesa é razoável.
  - Se a defesa for irracional, as acusações serão automaticamente mantidas e o caso, arquivado.
  - Se a defesa for razoável, o juiz tem o poder discricionário de decidir o destino da defesa e se as acusações serão mantidas ou rejeitadas,
  por acusação, se desejar.
  - O juiz poderá solicitar esclarecimentos sobre quaisquer pontos, mas, caso contrário, proferirá uma decisão sem qualquer outra contribuição de nenhuma das partes.

  ## Lidando com Múltiplas Acusações
  O juiz, como mencionado acima, tem a capacidade de manter ou rejeitar múltiplas acusações conforme julgar adequado durante o processo de julgamento. Ele pode
  ser seletivo com suas escolhas.
  
  # Julgamentos Mais Aprofundados
  Caso todas as partes prefiram um julgamento mais aprofundado (basicamente, mais interpretação e decisões), uma variação do julgamento poderá ser realizada a
  critério do juiz e das partes.
  - O juiz será nomeado, com acusação e defesa.
  - O julgamento começará normalmente.
  - As alegações iniciais serão feitas pela acusação e, em seguida, pela defesa.
  - As alegações iniciais serão feitas pela acusação com provas e testemunhas, e, em seguida, pela defesa.
  - Os argumentos de encerramento serão feitos pela acusação, depois pela defesa.
  - As declarações finais serão feitas pela acusação, depois pela defesa.
  - O veredito será tratado.
  
  A única diferença é que o processo tem mais etapas, com mais detalhes sobre como o julgamento ocorrerá, com uma seção dedicada para fazer uma declaração
  e, em seguida, iniciar os argumentos e as provas, dando ao juiz uma ideia mais clara de como o julgamento pode ocorrer.

</Document>
