<Document>
  # Modificadores da Lista de Crimes
  Abaixo está a lista de modificadores, explicações e notas (para OOC) para esclarecimentos.

  <ColorBox>
    <Box>
      Esses modificadores podem adicionar [bold]ou[/bold]reduzir tempos. Use-os com discrição.
    </Box>
  </ColorBox>

  Esses modificadores incluem o seguinte:
  - M-01: Perigo claro e presente
  - M-02: Repetição da sentença
  - M-03: Legítima Defesa
  - M-04: Mente instável/com lavagem cerebral
  - M-05: Comportamento Coordenado
  - M-06: Resistindo à prisão
  - M-07: Prisioneiro Fugitivo
  - M-08: Falha ao Cometer o Crime
  - M-09: Conspiração
  - M-10: Segurança/Comando

  ## M-01: Perigo claro e presente
  Perigo claro e presente pode ser atribuído a acusações em que o indivíduo estava em uma situação em que cometeu o crime
  com o objetivo de salvar vidas, propriedades e/ou prevenir um desastre.

  Esses cenários podem ser marcados com esse modificador para reduzir, anular e/ou expurgar suas acusações dos registros.

  <ColorBox>
    <Box HorizontalAlignment="Center" VerticalAlignment="Center">
      Isso é usado principalmente em situações em que alguém pode ter que cometer um crime com boas intenções.
    </Box>
  </ColorBox>

  ## M-02: Repetição de Penas
  Apesar do nome, isso também pode se estender a uma ampla gama de crimes em que a sentença se "repete" para múltiplos
  crimes acumulados. Este modificador pode ser atribuído a acusações em que o infrator cometeu esses crimes muitas vezes e, portanto, o escopo
  dos crimes se tornou amplo o suficiente para processar a acusação em um nível mais alto..

  Isso significa que o modificador pode ser aplicado para aumentar a carga para o próximo nível.

  <ColorBox>
    <Box HorizontalAlignment="Center" VerticalAlignment="Center">
      Destinado principalmente para usos em que há múltiplas infrações, mas não o suficiente para justificar uma prisão completa. Também pode ser usado para ações repetitivas
      que levam à prisão, quando o indivíduo continua a descumprir o crime sem acumular infrações o suficiente para ser preso permanentemente.
    </Box>
  </ColorBox>

  ## M-03: Legítima Defesa
  Este modificador pode ser aplicado a acusações em que o autor do crime agiu em legítima defesa contra o(s) agressor(es).

  Este modificador permite que o sentenciador reduza, anule e/ou expurgue a acusação do registro.

  ## M-04: Mente Inconstante/Com Lavagem Cerebral
  Aqueles considerados mentalmente instáveis, agindo de forma errática ou que perderam o controle de si mesmos podem ter este modificador aplicado aos seus protegidos.
  Isso inclui aqueles que sofreram lavagem cerebral e que comprovadamente realizaram ações sob a influência de efeitos que alteram a mente.
  
  Isso significa que um indivíduo incapaz de agir com normalidade e sanidade pode receber tratamento médico para desfazer os efeitos.
  Posteriormente, quaisquer crimes cometidos sob este efeito podem ser anulados e expurgados.

  <ColorBox>
    <Box HorizontalAlignment="Center" VerticalAlignment="Center">
      Português: Insanidade, Controle Mental, Hipnose, etc. O objetivo é abordar a manipulação da mente por CI.
    </Box>
  </ColorBox>

  ## M-05: Comportamento Coordenado
  Este é um modificador que pode ser aplicado àqueles que se movem em grupos como se fossem um departamento próprio, ignorando os departamentos
  da estação e agindo separadamente dela.

  Este modificador permite que a carga seja aumentada em gravidade em uma instância.

  <ColorBox>
    <Box HorizontalAlignment="Center" VerticalAlignment="Center">
      Português: Você não pode atuar como Passageiro/Greytider e trabalhar contra a estação com outros.
    </Box>
  </ColorBox>

  ## M-06: Resistência à Prisão
  Qualquer pessoa que esteja resistindo ativamente a uma prisão legal pode ter este modificador anexado às suas acusações. Resistir à prisão conscientemente
  é um crime por si só e também se enquadra em "Descumprimento de Lei" (3-10).

  Qualquer pessoa que esteja resistindo ativamente à prisão pode ser penalizada com uma multa adicional de 20% do seu tempo (que não pode ser aplicada para prender alguém permanentemente).

  ## M-07: Prisioneiro Fugitivo
  Qualquer prisioneiro que tenha escapado da cela permanente ou da cela de detenção terá este modificador adicionado às suas acusações quando for capturado.

  Um prisioneiro que tenha escapado da cela de detenção deve ter o cronômetro zerado e aumentado em 50%. Um prisioneiro permanente deve ser executado imediatamente.

  ## M-08: Falha ao Cometer o Crime
  Qualquer pessoa que seja flagrada em flagrante ou que não tenha cometido um crime na íntegra pode ter sua pena reduzida com este modificador, dependendo da
  gravidade do crime.

  Este modificador pode ser aplicado para reduzir a gravidade em um nível; no entanto, isso [negrito]não se aplica[/negrito] a reincidentes.

  ## M-09: Conspiração
  Ajudar alguém voluntariamente a cometer um crime que não é considerado Comportamento Coordenado, visto que ambos têm funções diferentes.
  Isso pode variar dependendo do tempo e geralmente deve ser associado às mesmas acusações.
  O indivíduo acusado disso deve receber a mesma pena, com o acréscimo de 1 minuto.

  Um indivíduo que tenha sido confirmado como estando auxiliando um criminoso sem estar sob a influência de um efeito psicotrópico (consulte acima),
  e não esteja sendo mantido refém, pode receber este modificador.

  <ColorBox>
    <Box HorizontalAlignment="Center" VerticalAlignment="Center">
      Isso deve ser aplicado àqueles que estão auxiliando descaradamente criminosos, como outros membros do sindicato, que não foram confirmados com suas próprias acusações de valor semelhante.
    </Box>
  </ColorBox>

  ## M-10: Segurança/Comando
  Se o indivíduo for membro do departamento de Segurança ou Comando, sua pena deverá ser prorrogada por violar a Lei Espacial.
  Membros da Segurança e do Comando são submetidos a padrões mais elevados e, portanto, devem ser punidos com mais severidade por violarem crimes de alta gravidade.

  Se o indivíduo que cometeu o crime for um indivíduo legitimamente contratado para um cargo de Comando ou Segurança, a pena
  deve ser acrescida de dois (2) minutos a mais.

  <ColorBox>
    <Box HorizontalAlignment="Center" VerticalAlignment="Center">
      "[italic]Você está na Segurança/Comando e deve conhecer a lei. Simples assim.[/italic]"
    </Box>
  </ColorBox>

</Document>
